﻿\item Dómine, líbera ánimam meam a lábiis in\textbf{í}quis,~* et a lin\textit{gua} \textit{do}\textbf{ló}sa.

\item Quid detur tibi, aut quid apponátur \textbf{ti}bi~* ad lin\textit{guam} \textit{do}\textbf{ló}sam?

\item Sagíttæ poténtis a\textbf{cú}tæ,~* cum carbónibus de\textit{so}\textit{la}\textbf{tó}riis.

\item Heu mihi! quia incolátus meus prolongátus est:~† habitávi cum habitántibus \textbf{Ce}dar:~* multum íncola fuit á\textit{ni}\textit{ma} \textbf{me}a.

\item Cum his, qui odérunt pacem, eram pa\textbf{cí}ficus:~* cum loquébar illis, impugná\textit{bant} \textit{me} \textbf{gra}tis.

%\item Glória Patri, et \textbf{Fí}lio,~* et Spirí\textit{tu}\textit{i} \textbf{Sanc}to.

%\item Sicut erat in princípio, et nunc, et \textbf{sem}per,~* et in sǽcula sæcu\textit{ló}\textit{rum}. \textbf{A}men.
